[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1742)

too slow我開算又錯名

好

Gchi

Sor

援交妹

Support

新潟天鵝 個場踢成點

Jump

不死雀 天鵝快開半大

東京入返粒啦

有冇角水

大分 入未

天鵝goalllllllllllll

松本入未

比u21半大同韓假嚇鳩驚左唔敢玩半大

又中

得德島半大

熊本12m屌

大分唔入都頂住

不死雀半大

屌你大分

大分入完一球12m 冇攻過， 抵死

1人1個12M

細波日

不死雀 天鵝快半大

1-1大分

屌 on9大分

大分

大分黃蜂

大分jump

咁都12碼

天鵝2-0

綠茵又踢幾分鐘完場

半大cashed

炸

？

援交妹快中出烏冬

得道

愛緩

嗯嗯

熊本

嘔番出黎

新瀉同德島太低水無入

支持
BEE都快D456

綠茵大分nba ok?

大分快cup

雙雀快半大啦屌

唔知點解會覺得熊本好似會入多粒咁

屌，東京刷c啦

Bee 大分

BEE 1粒我OK
重注咗單頭細波

屌鳩綠茵

橫濱死都唔追和 屌你老母

大分 快撚手

支持

東京廢到

松本入一粒收全格得唔得

屌角啦屌

大分2.5b

西波， 入完12m 冇攻過， 最好1 分都唔好俾佢

大分下半場比人㩒屌

雙雀半大是夢嗎

大分同bee 快入

輸撚埋佢啦屌，和都輸全格

賤種隊 兩隊都係

全部唔識入波咁

天鵝中出成功

綠茵2.5B

媛交廢到
對烏冬都入唔到波

韓假仲未派？

起碼8點

角呀東京

橫濱 三神

冰！

一講就2-0 比多球

橫BIN

東京20

垃圾橫濱

大分和都輸哂

錄音GOAL

牙得

80K買大分果位

黃蜂1-0

BEE

bee 10

大分on99入得未呀

東京一世球迷

Bee goal

黃蜂goallllll

好波

大分 綠茵 天鵝 2.5b 啊

大分上呀

nice 東京

80k巴有冇飛睇睇

大分入多粒啦

DLLM BEE又炸

炸？

今天鵝

Bee又炸？

咁多人買bee?書包都要左

東京刷埋9.5大比我收3注啦

9up

咁多場都揀中大分 我抵死

BEE又炸... 熊本又唔見你炸 綠茵又唔見你炸

唔怪得

屌呀蜜蜂

天鵝大派1000

ON99 明明佢自己撞 FOUL你老母咩

炸得好

大分 仆街仔又做波

書包gel到炸

炸咩呀

LM

我了

松本好大機

兩次fale

大分又輸

屌你老母炸左

大分贏波跳樓

Lm

書包要左熊本 大分一定贏

垃圾橫濱屌你老母

又炸

角呀

得到12碼

大分呢隊野見親都輸， 竟然有51 分排第7

書包反水gel到實 日日跟佢反水度都唔洗度

大分 bee 要贏呀

熊本禁屌

BEE個場再假D
個後衛自己OG比龍門擋咗
BEE個前鋒補射
吹鳩佢..

雖然我買咗Bee細波
但Bee可唔可以入一粒

又針2k

屌你大分單刀都唔入

屌 造比松本DLLM

錄音goalllllllll

Bee 炸完對家入

8.5角大

德島呢排痴左線

正hihi

得到3:0

Delay

bee會有

德到3-0

大分屌你老母快撚D入波

日乙有冇ICAC

東京8.5s 冰

得到正氣到

熊本大波針

德島主其他gel

大分我屌你老母

我受美斯影響

得到30

三神 黃蜂

大分入一粒先啦

角球出咗邊

12m 都有得買

綠茵比多球

去咗邊*

大分入未

馬會轉低水盤狗撚到

熊本比多球

雙雀開到半大頭5lm抽1派200

得到咁正氣 點解我要串埋大分啊

Im

援交妹上

bee入1粒

買咗-1WIN 希望頂到

lm

差不死鳥
天鵝都半大埋

Ok

H

天我都炒人

不死鳥快入2球

Fc cup 到 抽1派200

大分 bee

大分同德島半一高水都想買。
結果大分就買左， 德島轉低水盤就冇買

馬會又贏

Me

大分肯入未

冇買德島真係走寶

兩場半大 2.92*2.95

不死鳥快開半大 3*1差你咋屌

買親大分都唔中

ME

天鵝goalllll

天鵝同德島正氣到咁
點解要走去買大分

回血了

天鵝好波

大分入波呀

球探係咪無咗app？

派？

買到就係 gifu兩隊廢鬥廢

Cup到我對住cat girl打飛機

im

啱啱邊個笑9我 7.5s

派幾多?

大分 bee 是但一隊贏啦

東京果場唔刷C

我都想知

BEE一粒夠啦DLLM

因為你買大分個時 覺得大分會正氣

大分贏到我幫1001含

反手 一叫就有c

幫我

不死鳥半大到幫全post含

松本入波未

唔好gel啦未完場

No die bird fg gogogo

係我笑9你既

太低水 不過下次識玩了
收息照玩

今日竟然係德島同樣快樂

大分入波未

快樂入三神

我都買返7.5b了

大分2-1

德島真係咁正氣？

低水 你大注自然有水
不過買波不嬲講賠率

12三神goalllll

大分2:1 綠茵呢

大分 goal

Pmed

準備

大分goallll

入多粒大分

射失12碼 比人CUP 炸 買上盤開下盤 買下盤開上盤 買大波入一粒 買細波秒爆 點解樣樣都發生係我身上

大分goal

BEE 入呀

大分唔輸都唔攻， 垃圾

bee仔

真 和完禁住屌

大分GOAL!!!!!

正氣芬 果然無屌錯

食住上屌多粒大分

入多粒贏盤加大波啦

贏左有，輸左等人捐錢都唔掂

三神入多粒一世球迷

頂住心足

濕鳩綠茵唔入就比橫bin 入一球啦

BEE
東京9.5大

BEE絕殺好無呀

Bee 贏波我扮bee

東京冰角

松本super ok?

有冇得幫回血

跟機

東京21fc

Bee會絕殺

和波啦

松本 上啊

Ching ho ball

大波

乖仔綠茵

東京21

綠茵3.5b gel!

BEE絕佢

綠茵2.5B CASHED

橫濱反杯

橫濱夠膽追和

德島個黑腸前鋒好撚勁

橫濱快追和ok？

食半格我滿足既啦大芬哥 唔好再玩鳩我啦

大分1:3

大分3-1

大分31

三神

1-3

大分全格

goalllllll

1-3 大分CLS

3神

全格了 派一半比me?

大分 我愛你

屌你好波三神

差你呀bee 快撚d啦

書包

橫濱請你立即追和

大分突然全格

岩岩gel熊本個啲

咁正氣既

有人派錢未

BEE入波啦

東京9.5大

BEE 上呀

正氣到呢 之前講個d當我全部無講過

正氣三

松本入未呀

都話書包要熊本 大分必贏！！！

三神一世球迷

串撚左bee

岩岩個個屌晒鬼點解會買咗大分
唔買天鵝同德島

Bee請你入球

Bee會絕殺？

垃圾蜜蜂！

但點解我走去買金仔大波

大分三神

橫濱入波plz

金澤

東京8.5大

和氣生財

岐阜連輸9場

東京刷到9角抽頭10派3個100

me

賭仔本來就係咁

橫濱 BEE 入波未

睇定夜晚d波都得啦

黃蜂.....上喇！ 屌你老味

天鵝3-0

天鵝

而家屌鬼點解唔串起曬呢3場

快買東京客ng

天我 3:0

Bee 入波一世球迷

天鵝都大炒

CLS，天鵝半場30

援交妹快啲中出烏冬一發先

CHING我了

松本入一球就完美

搞掂哂

天我是否水泥gel?

天鵝 中了3串1

2串1大波東京大分收錢

德島同天鵝半場3:0 @40倍

我

日本仔今日好撚正氣呀

呢個on9仔黎

不得了

今晚彼特寶有無同路

黃蜂！ 針仲鳩佢喇

松本
金澤

Bee 你咁fake兩球 我心很累

橫濱杯就正氣啦

天佑架仔

sosad 估唔到

東京唔屌角

松本

黃蜂快入啦

點買得落手呀

痴線今日啲波好剌激

松本橫濱

咁樣仲係咪on9仔？

玩賓追和啦屌

死黃蜂我屌爆你蜂巢！

德仔啲角去咗邊

橫bin好撚癲

有書包無窮人

呢到

bee針得

派左再講

天鵝真係我屋企賓妹都識買

橫濱上力 杯佢老母

抵羊

係

我淨係知你無次係派

我係到呀

事前飛

東京比多3C

橫濱快追和

唔係派就收皮啦

德島夠薑入多3粒

東京刷角

冰角

咁係咪派

刷多3C就可以22

Bee 半0全0？

BLOCK左十世

冰冰冰

松本絕殺plz

抽我

黃蜂橫濱絕殺一世球迷

C呀屌你

個個留言點封都無用

bee comeon

守和都夠，比人禁屌

東京 角啊

東京有冇機10角

黃蜂我屌你老味！

橫bin

屌得入再算

下場

Bee快入波
差你一關呀

松本ng

東京俾多一水

派此post第876位留言$1000，留tg

Bee

bee仲有幾耐

bee同金win 派兩個100

冰封角

bee

876

黃蜂

刷多兩c

松本絕殺

可以針了

垃圾bee

屌bee輸撚埋

松本奇蹟全格

正啊 屌

jj 走
jj全大 ❌
東京 ✅
松本 ✅
三神 ✅
金澤

金澤上

8角

半格都無埋

Goal

又係屌打比人絕殺

信念 ching

-1c

頂你黃蜂咁都比人絕殺

差橫bin和

goal松本！
錄音
in dodo we trust！

Diu bee

已經係劇本之一

突然兩場全格

松本呢

bee
細波頂住

7.5s gel

橫濱快入

勁能到

大分唔好攻啦 穩陣妹完佢咪算

吊你横bin絕殺ok？？

BOOM！！！

之前屌過我既唔派

Cls 韓仔場波仲未派

Fc 追和完場

誤中假波
又

德島ng

書包真係燈撚到

好正氣 正氣過韓假

跪求東京連c

頭先係咪有人gel 7.5s

Me?

我有冇

叫左7.5s師兄唔好gel

屌你吖

講左fake 完對家入

韓假不嬲遲派

全格

屌你老母差你1000蚊開飯？

第一次玩韓仔

Bee正氣過韓假幾多，俾個絕殺

做做真係日本波大蛇

bee半格都唔比

日假又輸7舊

話撚左買返7.5b

天鵝條友半場戴帽

差你場東京

三神3-2

你老味大分 全格呢

笑到仆街條友反省完 就入左7.5b

大分咁都要輸半格？⋯⋯

屌大分

炸左

Fake

Here

ccc

穿左東京
原本打和走

買角細最後5分鐘 先最難頂 上個禮拜6日 連續爆

橫濱追和好無

球探可唔可以唔好再fake

屌你大分頂住啦

條友唔知真膠定假膠

好撚彩炸左
屌 差D無撚左個全格

9c gel

屌爆BEE

東京吹雞完場

番屋企訓教啦熊本

大分 松本 一世球迷了

賽前神中位9c 完， 好波

9C

原來同dodo對左..唔怪得輸

東京比多C

俾多c

屌你老母 贏緊仲刷角

其實9.5都入左注細，我好少注者

東京入多球

準備針埋愛緩同金澤

9c

全中捐錢，有冇人知點捐錢比日本

jj 🍺
jj全大 ❌
東京 ✅
松本 ✅
三神 ✅
金澤

Bee我屌你全家

德島隊嘢 咁撚正氣既？

9C又有得抽我

橫bin 最後廿分鐘先有d 攻勢， 唔知係度做乜尻

過關
4X1
入球大細
半場主客和
半場主客和
入球大細
星期六 1 濟州聯 (主) 對 水原藍翼 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75
星期六 4 熊本羅亞素 (主) 對 大分三神 (客)
客 @ 2.25
星期六 5 德島漩渦 (主) 對 櫪木SC (客)
主 @ 2.40
星期六 6 新潟天鵝 (主) 對 FC岐阜 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95 $100

垃圾韓假,仲要最低水咁樣斷

Dllm爆我8.5s先完場

6串7斷橫濱BEE

日假

援交妹掂咖

差金澤愛媛

多謝師兄反手

爆左8.5s

神早輸波都hea 左成場

東京果場差1C, BEE又比人絕殺，仆街

架仔>泡茶

金仔贏世球迷 比次機會我

回血專員 呢到

無玩過...輸注8.5s 贏注10.5s

大家唔該唔好屌BEE
屌球證

又刷爆咗我個8.5

東京cashed

一齊屌

不死鳥入波未

鄭裕玲

馬會神奇中位數又贏

正氣日

我買完先知同佢對左

有dodo冇窮人

8.5B派位ching呢

今日咁多人派錢

德島開唔開到11c

德島想買5.5b

包爺又輸錢

書包燈定黃俊燈強啲

希望你反手

賺夠比人賺下?

書包100%

德島冇柒頭

876未

德島ng 俾我追下黃蜂條蚊

書包係100%既波

書包包輸

黃俊近排反底
書包真係無限本

唔貪心嘅普通組贏錢嚕

不死鳥快入一粒之後唔撚理你

我同你對左啊dodo 對到應一應

一早買左 ?

兩場同你對咗都輸
6串7就係斷你兩關

愛媛快d入波

差佢入球大

係啊

比人姦未

跟咗東京

德島考慮緊入4.5B好定主其他好

今晚唔止開英甲
英乙都開兩場
唔識賭

跟左

想知你點解咁勁

英乙半大就得

準備中出烏冬

援交-1有希望嗎

股巨雞巴打抽我

主其他

大家幫手集氣 運氣 不過第三關都未過

書包真係笑撚到我仆街

交足電費

書包賭極都仲有錢

2x1 cashed !

原來我跟左你fg 差不死鳥一關

有無金澤手足？

跟實書包對家平注一定有賺

今日正氣波

他朝君體也相同呀仆街

希望一齊贏啦

德島個場有6球 派

今晚彼得堡+1 收息波

買得細咪得囉 贏你唔講

德島刷下c先啦

加油

gchi

上

上上上

得巴講左唔亂買又黎

贏一條夠針10條

德島7.5b

韓狗派未呀屌

援交 不死雀快入

等多兩個鐘

到底點先可以戒到

有時唔敢跟d高水過關
就中到啪啪聲

韓狗不嬲等好耐

屌你老母德島刷c呀仆街

無即場就戒到

745會派JJ聯

德島ng嗎

係咁入波點刷

即場先好玩

買完初盤del app 完場再down過

周巴青樓係咩？

因為得蛇d過關好冷
好似上次3x1半大咁
但佢d fg真係幾準

無可否認係 但經常買到亂晒籠

我廿條先中一條

德島主其他 抽1位派100

東京9角抽頭10派3
有冇巴打幫手整理頭10

天鵝4-0 cls

天鵝派錢波

唔理了 我呢到係派錢專櫃

點跟?
次次開場前1分鐘先出水

2.21 上盤

今日燈到 唔買嗰d又咁正氣

好快到第場又 4:0

天鵝都4:0 德島快上

真漢子

派我

我了~

燒鵝x得到主其他

波斯尼亞9.5B

被派錢專櫃

普利茅夫好似廢到嘔
有無CHING繼續追半一上盤

德島冇c

岐阜冇射過門？

北愛有無人覆

彼德堡

德島30 40 穩賺

要

你記唔記得幾時講

320

繼續刷唔好停

援交妹肯入未

德島40未

我女朋友仲未派

金仔入波未

德仔-6c

仆街 德島仲黎

半三全三

-7c

德島快ng

主其他只須？分鐘

-6c 角球雨未

5

我女朋友鄭睿隣
畢氏三角形
lalalala
些路迪淘汰吧
再挽手一次

我女朋友鄭睿隣
畢氏三角形
lalalala
些路迪淘汰吧
再挽手一次

只有五個留左

好似得幾個Lm

身為職乞既我竟然無留 失敗

no goal

角大黨被逼害

唔想度波了 跟你地買算

球證屌你老母死全家

刷c 啦德仔

我女朋友鄭睿隣
畢氏三角形
lalalala
些路迪淘汰吧
再挽手一次
wakakakaka

U JUMP I JUMP!

5抽3?

書包要左7.5b
各位睇路

和其他 跟我上車

咁我入埋頭10先啦

後補lm 識玩

要了

頭10仲有無

既然得5個，每人60點睇？哈哈

包爺走地好似麻麻

爛木紅

廢木紅左

我女朋友鄭睿隣
畢氏三角形
lalalala
些路迪淘汰吧
再挽手一次
wakakakaka
傑斯

德到要456。對家rc

廢木RC

直接1個300好似好d

60入唔到
抽吧

德島

抽啦

援交快入

角球

問題係你要入到60先

Sor,唔知入唔到

同求 買左-1

金仔百屌成材 捨得入未

天鵝反底

紅埋仲難有C

主其他，11倍

天鵝5-0

燒鵝主其他-1

天鵝準備主其他

我買佢WIN咋
1粒都無

德島3:3 400倍 有沒有要

天鵝真係臭鵝

要咗客其他

天鵝CLS... 半一上盤正氣日

7.5s啦仲諗？

天我平半黎

德島快入 唔好妹啦

援交個場D水

手持9.5b
唔想入

極高水半一

比定tg先

轉咗盤

主其他居然係天鵝而唔係德島

9.5B 想跳船...

援交 不死鳥 德島快入

直入佢老母！爛木！

德島 主其他

頭10好似仲有2-3個位

跟

#320

5c 冇人叫？ 金仔入波未

中！

100蚊你地要啦

爛木罰球直入！

木1-3

紅左入波

德島我屌你老母

呀得一唔追客ng 就入

紅咗仲勁系列

3:1
侈9

5.10倍

好似有人gel 3:0 4:0

買左5000

屌你老母鵝

一買主NG 客就入

主nggggggggg

我了 得巴

追左?

大注就中

斷兩場0-0

2場都00完場啦 dllm

援交妹快入

咁多 btw我了

牙得仲要追 未係贏大錢就唔好叫牙得派啦

我買個陣2.5倍

撲都唔撲，主ng慘死

贏緊5粒都吊

苦主

我話追到入就追到入嫁啦

德島頂撚住我個-1WIN呀

金仔入未

兩場0-0入下波啦

紅左仲勁 等睇3:4

德島6C

再追德島冇柒頭

有無多一粒

跟咗第三 第四

我已經唔知講乜好 得巴真係點亂買都會回到本

千葉劇本再現？

all in 得

6c -4

追到入就停了 食飯

跟佢allin 注 唔洗唸

援交 不死鳥 入波未啊

紅左個仲勁左

無路捉

針10K->針8K

9點即場大家點睇

7.5b

-4c

援交妹比一粒我定定心

快手刷多4c

愛媛入末呀

兩隊0-0 開到2.5b 表演全身大爆炸

德島入多佢一粒定驚

個場衰撚到咁

4.5/5 入唔入好 漩渦

-3c

-4

差愛媛

嘩..紅左反而有波入
4.5B

7.5s

金仔
最後機會

不死雀反底

我唔信包爺反底

紅左件都入到 on9

金澤準備入波

笑死，水上足球咁款，啲球員玩水上滑行

普利茅fu 我屋企花王都識買

木頭紅左仲勁

點撚入波

紅左都杯到啦橫BIN

金仔夠鐘入波la

比多3c

刷c

好撚廢喎

3c

罰球勁靚

唔想傷應該妹到0-0完

比c

Go

c呀

兩隊快點

入未天雞

入波

我啦$1000

.

快

876 我了

123

天雞

c

你又中

天鵝夠廢啦 宜家咪贏緊5：0

搞下氣氛先啦 支持爛木入多粒

畢氏每次都有 勁到

援交入一粒先妹啦

開外掛搶錢

屌快左小小

又係你

德島 不死鳥 援交入波未

same time嚟

留名走數

買左3注德島冇柒頭

職乞
上次派我位巴打仲未派我

完全唔記得有留名一事

條友唔派架

因為潛意識都會認為會走數

一買到就停屍

已經知道了畢氏係管理員呢邊搵外快

愛援同不死鳥都落大雨爛地？

你以為今次係真啦

7c

新一代外掛仔

入波未啊 靜左好耐了

7c -3

冰封

不死鳥好似冇
愛援同香港大球場一撚樣

金仔呀

做職乞好過賭球

仆街書包要中了

-2c

屌 無為意場地質素就買左大

王以太

德島比多兩球

今日誤中3場00 1場絕殺

做左咁耐職乞未成功比人派到過..走數一大堆

8.5s夠薑爆我

清識貨

岩岩10抽3,抽左未?

如果真係7c完場
我真係要以後買佢對家

D水係多撚到個波唔閪識轉

8c

我買愛援W咋
自己場都蠃唔到榜尾

9.5B@3.9要了

500 1000見人找數

德島開到9角就派曬5個，唔駛抽
完場去入

覺得佢麻麻地

Same
中都未中過

德島俾多粒

9c -1

支持 -1

搞返掂個場先啦

10角啦..入左9.5

9了

收錢了

我了 9c

德島ng pls

閃火
我鐘意nick

呢D派錢就唔會中

岩岩係邊5個？留tg plz

jj 🍺
jj全大 ❌
東京 ✅
松本 ✅
三神 ✅
金澤

金12m

德島快入 唔好再妹 一係比人入

搶埋個1001
有人幫含

金仔

G

金澤12m

德島入多兩球

12m好難射架

又真係爆尻我架喎

又諗住9C完場

DLLM!!!!!

金仔堅離地上身

愛媛

Gel

真係唔入？

我中了

on9金

愛援

打飛機

笑撚死

屌咩

咁大雨

堅離地萬歲

佢真派同返我地講

12m 都唔入 姐係唔使入啦

連12m都唔入

球證幫埋手都唔入
抵啦垃圾金

不死鳥上 德島上 援交上

不死雞大難不死開埋全格

德島個勢似仲有粒

12m好難射

不死鳥不死！
人地唔入就你入啦

死雞頂撚實

想買無下一隊角球

德島唔入比人入啦

針9哂

會3:2

金仔唔入比人入

1001

sick ball